小王牛肉麵好垃圾

食左個牛筋麵
麵無味
牛筋整到白灼咁,又難咬

麵可以有咩味

我懷疑比屎樓主食
佢都會食曬

食神 要唔要比返三十蚊你睇醫生？

麥味

麵可以有咩味?
唔知點講,台灣牛肉麵隻麵個啲味囉
點解要食曬?
55蚊碗唔食曬佢好對唔住自己
sorry唔應該出於好心提醒巴打以免中伏